大叔給香港青年的勸世文

致：年青人

大叔同大家一樣，近月流了一公升的眼淚。見大家用過不同方式的抗爭，開了不同戰線，政權不為所動。

今日，再有一個大好前途的生命在我們面前消逝，觸動大部份人的情緒，包括大叔我本人。網上更有人號召今晚區區開花。

大家期待事件會將運動進一步升級，而這亦是政權相當期待的一幕。政權正等待一個契機，一個藥引，去推遲或停止今屆區議會選舉。近日何議員事件，政府同建制議員出來做場大龍鳳就見狐狸尾巴露出來。

如果 24/11 前社會繼續動盪，四處破壞，大家正墮入敵人圈套。

容大叔勸勸大家，區選前先專注進行和理非的抗爭。

君子報仇，十年未晚！

痛惜青年人的大叔上

利申：
- 大叔為咗今次反送中開連登户口，沒有過去，但希望見到美好將來。共勉之。
- 我接受反對聲音，但容我不回應。

push

十年已晚 到時係你身邊全部都係吃喝玩樂既支那仔

一個問題
贏左呢場選舉可以阻止到年輕人繼續流血，繼續被性虐，生命繼續流逝嗎？

勇武行為地下化係必須

知進退, 方唯致勝之道.

多謝你叔叔

不了， 再拖落去我一世都會對唔住所有義士

Thanks for your comment though ……

我淨係知道，一日議會內建制議員佔大多數，我哋只會一面倒地輸。

革命需要流血同犧牲，但犧牲要諗後果，更須要睇效果。

的確, 如果再比人拉, 就會少左人投票

區選之後先黎料會好d

仲講議會，真係難聽過粗口
種票， DQ有幾難？

Thanks for your comment
But hkers may can’t see themselves ten years later

ok 即係唔玩個體制

咁你叫革命有幾多人真係會做?

呢篇野喺FB見到，幾適合覆呢個Post

【唔好激嬲共產黨論】
咁撚多人講呢幾日唔好做咩如果唔係取消區選
同民主法案咩忍多10日就過又係同一個論調
佢計劃要取消就一定會取消架啦
呢幾日已經放曬風
幾時係由我哋去影響？
真是荒謬把自己看得那麼高
一直都已經有好撚人畀黑警害死，周同學唔係第一個
擁有最多資訊嘅人一直都係政府，你居然要等佢哋公佈對自己不利嘅證據，要等Fact check?驗下腦啦
好啦，宜家周同學就真係走咗啦
第一個明確係因爲黑警而死嘅人出現啦
然後呢？區選之後係咪又等過埋聖誕先？

不推文回覆

我諗大叔應該好後生，唔清楚支共同港共有幾無恥！就算你呢2個星期風平浪靜，拒都唔會比你瀛區選，方法如下：
1.種票
2.唔比人投票
3.假票箱
4.無效選票
5. DQ當選人
6.ETC
其實支共最驚係香港不停示威搞到佢喺香港搵唔到水， 同埋美國出手！

你講嘅確實係事實。

但在現有嘅限制下，助敵人煞停/推遲區選，同忍一下過區選才將行動升級，邊樣奶嘢啲。

區選同民主人權法案係短期目標，同過聖誕或祟光感謝祭等節慶不能同一而論。

「君子報仇，十年未晚」並非要大家等十年至做嘢，而係要一個時機。

人生冇幾個十年，寃枉送頭可能會白白犧牲一個十年。

大叔唔介意俾大家鬧係左膠，只希望俾你哋知，上了年紀的不一定是收成期的廢中廢老，愛香港，更愛你哋。

齊上齊落

大叔哭了。